政府擬借調不同部門人手助檢測 醫管局研員工定期檢測

政府要求超過40座、兩星期內有兩戶或以上居民確診的大廈，所有住戶及到訪人士接受強制檢測，令檢測量大增。政府專家顧問許樹昌說，政府正商討從不同部門借調人手，接受採樣培訓，以增加檢測人手。

另外，醫管局正探討為全體公立醫院醫護人員進行定期病毒檢測，初步考慮為一些提供特別照顧服務，例如是老人外展服務的醫護，優先進行。

ACO 又贏